得返兩日都唔交提名，林鄭係咪諗住帶埋啲提名入棺材?

想洗橫手搶埋其他人

受上帝感召

仲未見上帝

如果突然有啲針阻止到佢交提名

就真係做皇者

人地可能有成千個提名，想俾時間你地做下心理準備